香討班人係咪好撚憎台灣？

香討班人一講台灣升學或者政治
踩到一文不值
留言相當精彩

港共PR滲透

簡直係精神分裂

唔計台灣香港,根本各省都唔妥大家

好多PR想分化香港同台灣人，十年前已經係咁。

香討留言相當精彩

月薪1萬決意留台 畢業港生：民主自由勝個人前途 - 20201116 - 港聞

香港個班擺明係支那5毛黎
7成ip來源係支那

眼中得番錢既同化中國人
親中版連登

最緊要連登影響力大啲定香討影響力大還看會員質素

希望佢地比心機支持藍店

升學係差d嘅
hd都好過佢
除非台大嗰d

其實好多人係為咗去移民台灣姐

係五毛 pr 好憎台灣

連登大量滲透

五毛所為

港聞版5毛藍屍聚腳地

去旅遊版會正常返

洗咪咁緊張，好多年都係咁

呢個真
其他版反而正常

入到TSM做, 將來全世界爭 , 台妹任屌, D廢物唔明啦, 只懂去排健康碼做畜牲

好懷念以前高登會出征搞𨳊香討，Baby Condom

因為佢地去台灣玩就叻

之前有個網睇到話鄉土入邊有50% ip 都係來自大陸

好撚唔愛中國

唔止
係近80％

竟然
到時好驚連登又係咁

香討都好去，以前仲會去同5毛嘈下，佢地根本係一班不可理諭既生物，而且人多勢眾，而家睇都唔睇

其他版其實都正常
係得時事新聞係唔正常

正常啦 鬼國基因係內鬥

連登香討有咩分別

點一樣法

唔係
好多版只係少討論政治
感覺先正常
但其實無分別
好似港漫版咁
應該同政治無關
但因為漫畫家鄭健和嘅作品
經常滲透一啲反極權內容
搞到一提起佢嘅作品
就成班藍絲出聲搞批鬥

以前可能係, 但依家唔會囉

咁台灣升學不嬲係廢物鬥垃圾

咁你想點？

連登會員真實面貌

鄉土u汪會員真實面貌

去到旅行 即刻怒屌短線台灣

藍屍圍爐討論區

其實係驚D人走哂，冇人幫佢接貨
養個政府

佢地連香港同香港人都好撚憎

不停踩香港同讚支那，講既野同連登踩港撚完全唔同

原來7成ip係支那

香討係得成人區最正常瀏覽人數最高

MPF已經係

香討，Baby Condom
主要人數來自中國

明明都好多中國人去台灣讀書
仲讀到唔願返去

果度根本係五毛樂園, 咁認真做乜?